愈叫自己唔好諗起佢就愈諗起

明明係咁同自己講：絕對唔可以對佢有feel，反而一得閒就諗起佢。已經試過唔搵佢，佢又會無啦啦搵我

男男?

自己下定決心唔主動揾佢嗰下佢就揾我，然後個決心又冇左。。。

gay

唔重要啦

點解唔可以對佢有feel啊樓主

因為本身有女朋友，我一直同自己講一時嘅感覺只係幻覺，而我信念係唔會因為外來因素而放棄自己女友

以前有冇過咁樣既感覺先

感情方面我一向好理性，所以好抑壓自己對其他女性嘅感受。知道咩叫他朝君體也相同

但反而得佢會咁？但其實樓主有得咁既情感，可見你對你女朋友都淡左，咁樣拖主依家個女朋友未必係一件好事。放過人地放過自己啦。

以前都冷淡期過，但只要堅持信念就安然渡過咗，但今次自己個腦好亂，不斷同自己講：點都好，我都唔會因為其他女仔唔要我女朋友